[A/I] Fate/Grand Order [655] Lostbelt No.4 結束 多謝大家既支持我地有緣再聚

-靈基素材、絆效率表-

英靈靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

886

搵到羊同濕婆但要1800人仔
爆左我筆直

再見神父

搵隻有羊嘅又可以超濕會唔會平啲

唔洗買咁貴 可以買d有得超既AC
偷雞

你可以搵濕+超得羊

GBF見

我見到超得羊有幾個

肥婆

垃圾政府我屌你老母

超要幾錢

咩屬都要玩
唔係齊個隻屬既main角就main個隻屬
玩火應該收個有6把牛刀+隻牙格尼爾既ac

牙格尼爾係咪火老王

你搞到我仲亂....

200$

病人資料庫+逃犯條例=器官uber

佢擺明9up

好恐怖成件事諗返

呢個好得人驚

終於打完
反而係打樹嗰關用咗咒

5能系

1286人仔屌唔屌得過

唔駛人型濕婆？

我覺得不行

呢單應該係有人擦鞋擦唔切咁款

神父話超返黎

你依個超冇濕比你超

下
仲已為主線超就有....

打樹果關易過黑周好多

我唔知你地諗住點玩法
我覺得你地新手 唔課金玩 濕召唔係必需
反而巴哈 暗天司 土天司 叫做優先

當然唔課金 我覺得角色>召石

咁平 羊濕

有保底就會課既

比佢地慢慢摸索下先啦
玩都未玩 點知自己會點玩

我見唔到咁平

由買ac個下已經要知道自己想休閒定係要chur啦掛

黑皮哪吒 幾時出0e

487人仔 , this?

仲係長沙灣做緊野

要再比2百幾先羊

依個我覺得ok
光兩隻限同隻菲利都勁
風有川澄
火有濕有雅超羊
召有路

無課仔火屬冇羊廢能到on9
做重課火屬仔可以冇羊

一殺完個servant比棵樹清場
後面嗰啲放晒升絆打唔入

貪心
last3場我都係入返認真野拆晒d加絆裝去打

有咩要注意

我以為打完人先再打樹
點知兩個一齊

唔好死

你指打黑周定打樹

馬勇同樹 3條血都係得十幾萬
break2果陣會即開寶
狂職嘅樹好大力
break1甩寶傷抗性，然後每turn加2charge
break2甩防up，然後每turn加3charge

新手最好有隻暗佐伊

55

咁我落完街食飯就買啦

真係買呢個

建議你睇埋其他人意見 唔係一陣中伏入9我數

NPC有裝真係開心好多
想問依家D新角點叫法

成田：關於4章登場的某英靈其實我一年前就收到FGO要另外創作的通知了
watcher中的人影並不是英靈，所以會跟實際英靈狀態的外表以及性格不同

仲以為成田又比蘑菇背刺

好

真係受夠班廢老親戚whatsapp群

火搵個有牛刀濕同羊先買
火雞臂盤弟弟到喊

牛刀濕又咩黎

開佢地波啦

咁我再睇睇

呢條肥閪把武

牛刀=有隻火屬角 成隻牛咁既女人 佢把武器叫牛刀
濕=濕
羊=羊

首先隻game個傷害既來源係啲裝到
有10格野比你插裝谷個傷害,再加隻召石谷(好似pad咁既隊長技)
主要隊長召有分2隻,1隻專谷無課金武,1隻專谷課金武

全部屬黎講,火屬既無課裝係最屎
所以先建議一意想玩火,就去玩課金盤

但係我建議買個ac唔係一意想玩一隻屬既課金盤
做免費仔就唔洗睇話咩火屬要齊腳先買
揀個隻隻屬都有啲,又有少少貴族召既比較好

尊重啦 係我未終10之前
佢一直係我既鐵版前排
超大力

我係俾面我老豆老母先唔嘈
一個講起日本就好似殺左佢全家咁
一個講起美國就起哂鋼咁
一個信蘇哥信到on99
一個扮中立，中又吊美又吊
只有老豆老母反共，兩個星期日一齊出去吊柒政府

火 雞臂就低攻 樹枝就難刷
水就次等人
土 2.0好勁
風 2.0好勁
光 光劍人=食屎狗
暗 2.0正正常常 唔到好勁 唔到好廢

9up下先
欣宜
印貞
snake
黑周
車轆佬
eason

eason係帶帽個個?

係
醫神

淨係睇樣連佢係邊到人都幾難估

水唔勁?

如果佢畫埋把蛇杖出嚟應該估都唔使估

2.4有幾多節?

五琴好勁

20

咁我慢慢打算了

今次都唔少0AP慢慢睇

新tamamo nine咁ZMC咪要抽多倍

屌d fq係咪又迫害綠卡隊

負評喎

主線迫害紅卡隊

點做野架班lv

Llc

有冇朋友仔 可以教下我
AirPod點樣聽電話

fing頭

認真啊

嘉年華鳩下鳩下

最後有伊莉亞對碧翠絲嘅預告

拍2下隻野囉

係藍卡

拍邊到

大嗌"講野啦"就會聽到

聽到over the top差D喊左

部耳機

出街洗唔洗帶埋個盒

感覺被撚

裝耳機個膽 洗唔洗拎埋出去
認真啊

耳機有電
盒沒電都會連接唔到部手機

梗係要 -_- tictac盒咁大個

依隻野比條友畫畫下畫到超越左雷姆

神父科技盲 佢開日本apple都用左唔少時間
大家原諒佢

咸了

到最後唔係人地開比作咩？

佢有我就當佢自己開啦

最後自己開

太太我老婆

依隻野好淫

4400 發過月頭

後面icon

Lm

留名

人民英雄

點解冇人講2.4劇情?

有乜好討論

認真問，如果見到佢既本
表面上係男屌女，但實際上係男屌男
咁睇既人係咪都係隱性基佬

明明2.3大家仲好熱烈

係2.3好爆姐

呢個係gbf post嚟
點解要傾fgo

4周年出狂周好似弱左少少

我仲諗緊點解前兩日有個位
原來係巨頭del左me

抵啦

加咗巴打

嗚

果陣見你3日前

HEY 你隻土人到貨了

最近係香港人冇on都唔會del

其實你每日咸咩撚野....

搞到我有d想cap返早幾日失敗講嘅野出黎

me too

四葉

唔好DEL我

乜野

一時手快DEL左十香...
遲D補返

雷姆 我已經到家了

要贏喇

作為毒撚5寶全齊嘅人日日都會有野咸的

加入我的團隊 日日正能量

你冇on點del人

佢講緊GBF

我係飛高負能量集中源

睇到好胃痛既同時又好好奇五月會點安排入場

123都順序出左場，你覺得4唔洗？

5月笑到最後

問題係都成90話
仲係助攻緊, 可能之後又有回憶掛

係

all in 四葉

睇埋警務處處長盧偉聰見記者
先

雖然我最鍾意都係佢
但係呢啲收埋收埋系嘅角色最後都會死得好慘

屌4葉回之前個個都話佢輸硬
而家就升到上神台

Bullshit屌佢老母

又射波比律政司

所以咪好奇春場點兜

小太陽好型
我覺得個劇情幾好
不過都係唔夠2.1正

Grand Zi-O VS Geiz Revive

Grand一定贏

但係2.4係Revive贏左

講風仔唔再在意細零但在意大零
同一時間五月接觸風仔耐左，慢慢鍾意佢

Geiz Revive型咁多

笑死 盧偉聰戴頭盔

係街 佢up緊咩

廢話同射波去律政司

佢話 其實唔係話全部人係暴動
而係指部份人做左暴動行為

廢撚到

屌 係到分化

我聽唔到！

應該就快可以見到個波傳遍成個足球場

好撚難聽既英文

5人暴動,射150粒彈
你玩晒啦

最好可以射去邊

少部分人做仲叫咩暴動呀
格硬到

每位暴動人士可以食到30粒催淚彈

另類派錢

反正律政司長期潛水

換人衫

著錯衫sor

屌你個臭閪整關213 FQ出黎屌柒你老味呀叶良樹

打條龍個關?
真係好撚仆街

哇 又射落去現場指揮官

成個波射左比現場指揮

叫你地用返2隻打手一隻CBA

前線要反了

唔係213添呀屌佢
212 FQ
個腦裝撚左屎

FQ打咩好

綠卡隊太屈啦

又要用番換人衫快刷屌

現場情況 現場指揮官

490 514 187

高官真係高官

屌 睇緊波咁
係咁射俾人

我不知道我不曉得

醫管反台未

無窮之地同北之霊峰都係有隻臭閪槍職龍係第二關

等睇聽日又射波

清晒再去牆村，箭頭+蛋同時打

局部暴動

黑驚:電腦唔關我事喎,你問醫管局啦

狂傳波

有問題唔好問我 搵翻相關機構跟進

洗鬼咩2張寶石翁，2隻AOE，其中一隻要識charge50
中間1嘅話就單體+50charge aoe

無連線,不過入到你個資料庫又唔洗verify咁解
屌你老母咁都講得出

支那口交部咁，乜都話搵返有關部門

當人弱智

CBA就快絆十一

啱啱先知神攞到一個健力士紀錄

Up what

盧蛇扑咪真係充滿娛樂性

松岡係地下城手機驚為貝爾配左萬鳩幾句台詞

買左ac未

你買左？

用fd果隻，自備打手

買左沒人應

過鳩晒
反正有一關係術怪所以就算得兩隻都整到50NP
道中就用真女主殺左隻大野佢
尾關換番CBA出黎俾BUFF過埋

暫時睇岩左個558$既

貼黎望下

暴動5子

091774194

等等 仲睇睇

就黎到醫管局割

醫院管理局今晚11時將舉行記者會，回應病人資料保障事宜，港台視像新聞專頁將會直播，敬請留意

但冇得超羊

無濕炸彈how古戰

下個波會傳去邊

好多垃圾AC 得一張濕就冇其他石

雷姆都係唔好玩火 點睇

It狗

暗呢

睇黎蛇挽到傻左就知要避免

但最想玩暗/火🤦🏻‍♂️

其實所有屬都要有
之不過$有限 通常1課金武器盤5免費盤
有角色玩法差唔多

牙BU之七人

電姆好似講買ac講咗10個post有多

牙電貢有chin
6屬主神都得啦

大家對電姆有愛

沖田隻眼咩事

電姆今日買都沒用
神父貼個位賣家AFK緊

雷姆 呢個最岩你 認真

梳巴打 我冇位了

石又正 角色又可以超限角
前期體驗應該唔錯

前期體驗不就是進場>auto>mypage嗎

玩咩屬架

同埋要超係超邊隻

玩咩都得 好平均
d召喚石好正 角色又多又唔廢
可以比你摸索下
等你玩耐左再慢慢諗下點樣補強

gbf慢慢玩咪算囉
得閑打下不知幾爽
一認真玩真係見到都覺得chur

我前期浪費時間去刷樹枝...所以不太懂你們怎樣玩gbf

屌支那寶差少少錢，聽朝再多少少錢

淘寶add條友
嗌佢留個AC比你
我怕比人買左

2lai

Thx
問緊黎明超邊隻好

hi

香港政府球賽 買包花生食住睇

假波黎,射黎射去最後0:0
都唔會有人要揹飛要落台屌佢老母臭閪港共府

唔緊要
下次先

多謝神父救贖我呢個迷途既小羔羊

我地有個24小時 不睡眠不停止直播既GBF直播GROUP

我問黎明超咩同玩咩屬先好，佢叫我自己揀

暗泳裝佐伊

仲已為要超12生肖
佐e有咩用

曬小小時間 入去溫下書

暗隊core 不可或缺

無時間打
打到第5章
加爾納好型

E局 VS 黑驚
0比0
SUPER

好戲在後頭

條友個樣好似想喊咁

3騎ALTERAGO

遊花園

神父 Vitch 道滿

根本係到互傳 黑警又話問醫管局 醫管局又話得前線先睇到 依加個波又傳左去前線醫護到

黎明叫我超羊
個ac冇佐e比我超

屌又問番警方 猜撚完波未

反復橫跳

估下今晚仲有冇記者會

佢各方面都真係好好
幾時結婚呀仆街

唔撚知仲以為政府係修哲小學
你老味鳥籠戰術全場猜波傳波

都12點啦，收皮架喇
不過聽日無行會，食少好多花生

同愛衣結啦
不過首先減下肥先啦
佢幾年前仲你瘦撚個陣，明明執個個look就靚仔黎

毒/肥到無人掂啦

貼番題先

全部都佐真奴黎
以為睇緊下季車路士

依家真係肥到
明明以前中等身材果陣係好樣啲

超羊 我睇錯左

大把野撈又唔靠樣搵食

佢個look不嬲都ok，但成日得罪造型師咁
不過佢可能係工作肥，無乜野做時就瘦番
btw其實佢早排算係唔小心漏口風話自己鍾意女聲優

同左條友講，但佢未覆

記得佢鐘意姐姐同巨乳控

你講算舊料啦

人人講前輩但就咁反應
點都係有d野

又跌一把老7依代劍

我屌你老母呀,我6妹打足40粒先終

如果係真班黑警死撚咗喇

搵隻卒機都夠做啦

如果係黑貞艾莉絲都好呀⋯⋯

有個玩自爆但唔死

唔洗揸機真人5子都清晒班黑警場

其實五飛一個夠做

幾十層樓高跌落黎衫都冇穿到 硬食布袋彈冇難度

想睇希羅表演金剛不壞身

fgo街機好貴，乜都要錢，靈解都要錢

$EGA

其實撲克同盟五條友真係黎過香港

前保安局局長、行會成員葉劉淑儀稱，認同盧偉聰的「澄清」，暴動並不是由警務處長「定性」的

點呀

三國志大戰都冇咁食錢，同樣印卡

係咪借啲狗黎入林奠

佢已經叫木奠唔好撤回
想點大家都知

佢想做鳩林奠好耐啦

捅緊林鄭 準備完成月娥鎮魂曲

呢排做得特別明顯

事實係anyone but 葉瘤

街機pick up緊 他孖摸

如果警察再開槍有冇機會變烏克蘭危機

do it! do it!

死左人就可能會

比班唔識控制情緒既人拎槍都咪話唔得人驚

班毅進仔遲早實忍唔住開槍射人

原來asus zenfone 6未玩唔到FGO.....
想換機既小心

點解會玩唔到

我開唔到app
其他遊戲完全無事係FGO開唔到

屌無野了個app中bug del左down過就無事
sorry fake news左各位

個腦掛住買ac
結果成晚訓唔撚到

我都未訓 刷撚緊野

你都叫有野做
但我係冇野做

笑左

幾時搵我幫你燈中野

無石點抽啊清

特價石

又氹我課金

30石都係1000yen既事

佢根本冇擺隻悟空落我個pool到

我發功你就會出新悟空

係就好囉你買ac未，再唔買驚你冇時間上120以上

而家日日操past paper都冇咩時間

渣架要日日操

月尾又要考牌

7點都未訓到

早晨

到左公司

食個早餐瞓覺囉

唔好訓 去升gbf

本命測試

13節隻弓3星阿叔啲回避

無敵貫穿禮

係確率

咁你仲投身GBF

考完咪冇野做 好似係

雙CBA女武神

月尾gbf都冇野玩啦

仲病緊

咁耐

病左三日

禾都淨係咳左成星期

腸胃炎

祖

仲祖

10點幾仲祖牙清

仲未覆我

不要再說了 我去完走左先pick

好能眼訓

俾左錢？

CCC 5-1話

咁錢又唔會食左我既
佢都未按發貨

又唔一定有活動先開始嘅

最愛電姆

冇左半減 有咩玩

返工?

ntr電姆

職業賭徒

秘書狐睇落好邪惡 但呢兩章都柒左

我腳踏實地 入土寶石賺錢

有得抽未

有大把衫換已經贏晒

特登畫到悲催開眼望人底

又無悉多？

ys

仲多過本體

本體點會少過分身
少年 你太年輕

執前都出唔哂9隻

Vitch話要成立新Tamamo9
所以唔止9隻

不如Tamamo 自己出隻 GAME 好似ID@M 咁...

我老鼠屎
VTC都唔收

尼哥見咩？

基礎課程文憑 - 設計
講出黎都比人笑

不會吧
下個月10號walk in希望得

我tama課爆

支持

G持你身體力行

1.76分

我地當中有個冇頭蓋骨叛徒

讀設計咁睇唔開

MK科

已有玩具廠叫我做 係差個學歷

暴徒

讀完就係玩具廠做設計

成人玩具？

係咪成人玩具

咁撚勁！人？係咪做解體匠 尼祿ver

尼哥

勁能到

岩岩打到狂周 第一次 帶3隻外星人都俾人一拳一件

準備第二次打 有咩要注意

更正番先

同佢鬥快
利申 食咒硬爆

淘寶條友成幾個鐘都唔係度，想問佢有冇個帳都問唔到，定係我直接比左錢加ps個度寫埋個編號比佢先？

孔梅貞輕鬆兩條血啦

黑貞

千其唔好 佢未應機絕對唔好比錢佢

Keep住兩個鐘問一次

一係就用頭3隻break佢2鑊再食寶具落場
一係就break2前落強化無效
一係就嘲諷打法

琴晚到依家都未回你?

未

有冇add錯人

唔係用淘寶個chatroom就得啦咩

佢秒回我 now

下

bot回應黎
佢未講過人話

no 再睇過其他

比人買左啦..

原來我add錯人 等等

屌

我諗我訓個晏覺都未見到條友on

我就快24小時

你仲癲

但你好似比左錢？

等今晚睇佢有冇應 冇就第二間再睇睇

d錢扣左係度啫 沒事既
係俾左錢沒得玩個feel

我仲未比
但都聽神父講唔好咁快比住

為左幫雷姆 我依家仲未出門翻工

btw 你上面貼條link有濕人濕召+羊超
唔幫電姆望下?

收貨前 錢都係扣係淘寶度 沒事既(立flag

呢間野仲有好多 3隻神石以上既AC
不過角色廢d
我依家都睇緊 相對平d

上次去玩左幾多，我諗我兩日就快玩左成萬羊

HK造型師

有冇阿福圖 用條J 頂到杯野上心口

cls

大丁丁牙福

阿福

想奶臭丁福

典牙

今朝睇左扶他gd屌瑪修+殺生院

我可以玩得未

noted with thanks
今晚返屋企睇

有冇咩推介 , 最好長篇 , 今晚想打丁

純愛同蟲揀一個

純愛

呢家唔係屋企俾唔到你

慢慢...

蟲仔破肚而出呢

Yee

走血

清識波

loli生蛋

又典
比起你個啲成版血肉橫飛已經好好多

母性

獵奇

成個po最無資格yee就係你

狗哥你都好呢味

珍
都唔明點解見到啲內臟器官都扯到

你都唔係好得幾多

除左重口味既
咩都吸收下
其實沒咩特殊癖好

都mo扯 係鍾意睇

內臟畫得靚真係好吸引

蟲好樣衰

吸引

二次元其實好易入口啫
食得落三次元獵奇同蟲姦既先恐怖

費事睇個林奠廢up 等睇雞精

一般般啦
你睇av會睇個男優咩

同kob一樣咁雜食

鍾意呢味仲係三次元嘅話我建議你直接報警

睇左支持送終班人

一見到蟲就

80萬撐警大遊行

另外500萬人

反而現實NTR好難見到

一見到血就

係咪調轉左

真係未試過特登揀啲蟲蟲黎睇，次次睇到都係個隻劇情有啲悶

今次送中就係因ntr而起

狗男女本身仆街就見得多
二次元個種俾人霸王硬上弓到要分手既情節真係去邊度搵

咩女人俾人屌到要同現男友分手個種

想棄game了 有冇人接收我acc

情節就梗係唔會跟足啦屌
問題係ntr系嘅事件經常發生姐

多數都係條女閪痕/仔鳩痕直接搵第個多

完事仲要扮無知

係
現實邊可能會發生
"昴碌野好細 已經滿足唔到我"
"對唔住 昴 我係一隻淫亂既母豬 我已經係唔可以沒左佢"
依類NTR既劇情

所以咪正
btw y 昴

Well noted with thanks

狗男女同NTR個分別都幾大下

藍毛雞對白

白毛都得

帽 =/= NTR
分清楚

re0

比人威脅嗰啲ntr越睇越正

女唔淫邊有咁多機會畀男上 你估周街有人影佢屙尿相黎威脅佢仆野

又攻擊電姆

🤮

cyclone
同路

依個系列都相當正

現實有幾何會出現俾人威脅霸王硬上弓再發現自己淫既女
仲要放棄現男友, 單相思對象式丈夫

有既話我想做觀眾

no ntr

話說小妹近年最愛既櫻宮姊妹今個禮拜五慘遭動畫化

就算有單真係咁，啲人都當假啦，點會有人信

現實 霸王硬上弓 = 強姦
無報警已經要偷笑

gbf大將軍

節哀順變
Btw 咩公司

咪係

queen bee

笑乜能野

fgo post咁有錢真係可以開個政黨玩下

同poro比邊個橙啲

倒錢落鹹水海 課金唔撚好

可是課金也是倒水落海 幫民建聯鎅票

連要葉狗落台都做唔到...仲可以做咩政黨...

PORO複製人已經睇到唔想睇
舊時代GE PORO都仲可以睇下, 新時代GE真係得番鬼父叫睇得下

FGO+GBF應該可以操控香港經濟

裏番越做越差係事實, 連神作獸早排個2集都做到成陀屎咁

但係依然依賴交通工具

ntr 世界第一

俾狗睇的

冇錢呀嘛

近年gal都好似無乜值得討論既大作

NTR市場明明就好大

999已經算係

幾時先再有 妹汁, 彼女 x 彼女 x 彼女, 黑暗聖經 依D神作

特別係黑暗聖經, 有劇情, 有作畫, 頂級人設

徹回依兩個字其實係咪唔講得 愈睇愈嬲

TVB都忍唔住爆9佢

有冇名 上唔到熊貓

正臭閪黎 唔講撤回一日 件事都唔會完

肯定上面落左ORDER唔俾佢撤回
不過死唔敢講真係好7

都唔明開咩記者會

電姆上台吉吉佢

前面仲有4集,另一個故事

新一代zero

唔好懲罰我

問咩都係咁答

預左 香港最大嗰粒=中共錄音機

睇777講d野真係好嬲
我決定搵藍色NTR冷靜下

送比我

林奠狗同葉狗可唔可以一齊下台

無新嘢講無徹回其實都唔知佢開嚟做乜

葉狗係不求有功 但求無過

激起民憤

5g今年會吾會送石呢

撤回？撤你老母！

比翻咸川我 我就收貨

一舊屎同另一舊臭啲嘅屎

咸川在位既時候出過d咩
葉狗在位時出過d咩

牙狗全部復刻

神父唔好離開fgo

咸川都仲記得有隻rinb
葉狗嘅話有深刻印象應該都係cba

根本佢fgo除左登入都冇野好做

題外話
最近fgo既街外話題or討論度都回左塘
我計埋你今次2.4
我指台港澳地區討論情況

150天人登唔登入都一樣啦

神父之前有沒係個間野買過ac
佢到底識唔識應人

主線拖太耐
養生都唔係咁樣養

登入攞成就

我地條水d人都係係呢間買

工都收埋，你仲未有ac

不過個兩隻超級印度人真係型到暈

成日淨係得隻bot應機

一係條友忙緊，呢兩日我地唔好彩
我錢就準備好，唔介意等佢老母多一日

今次劇情 我仲等緊B站條友翻譯

冇睇劇情好耐

雖然我唔識日文 但劇情我跟好足

有野刷我就唔理劇情

咸你老母

哈利路亞

菲利lr連石都冇送粒咁撚廢，不如出返布羅連啦

屌你確率迴避

遲下出lr悟飯悟天

見到你係港仔唔賣比你

我想做騎空士姐

國際服出左咁耐，日服連影都冇

情人節阿提拉裝啦

割席唔做港仔生意

獨立了

fd實收架喎

騎空士沒時間出街遊行wo
唔係仲好咩

有條能樣 出去遊行一日一金

出去都可以做騎空士架

神父？

原來係神父搞到我地俾人割席

我係fgo post既鄺仔

笑能到暈

夢見NTR就會醒

你係肥聰咋

新手之友

神父一日一金一定有報應

fgo改做gbf就差唔多

你坑左我一日

今晚十點最後死線 假如間野再唔回應我地既訴求
我地就將行動升級

一日姐，好快追到進度啦

武力介入？

向第二間埋手

咁希望搵到個更正既ac

只會更平

等陣你買左第二間 我仲係度等緊 橙

平但多強角同召過目前呢個ac都夠

今晚十點上黎開會

有自私discord?

呢到傾啦 有咩怕比人知

強角多冇用 前排鐵膽先係最重要

有 我變左無職

識到我算你好彩 我會幫你慳錢

我覺得當個人好勝既時候
想慳都慳唔到

李察

再當你想抽天司既時候
你個FD 一井4隻
自己乜都冇既時候.......

抽fgo d感覺翻曬黎

30下確率迴避

好低架

啱啱收工
想知有幾多位飛高post巴打就加入禾地GBF？

係咪聽日就有pool2

等多一星期先啦

pool2狂周那

星期六就差唔多

黑周那 馬勇 醫神

咩game都係抽到中為止架口廿

信用卡真係魔鬼

我隻光天司 有血有汗咖 3井啊

全boy 狂職太多人材 儲下錢去大坂正式

飛田新地?

三井既錢閪黑起上黎先夠FGO一隻寶5

係時候了 做返個男人

有咁貴食咁貴

聽me朋友子講 東京淨係秋葉岩行 其他野岩女人行 主攻大坂所以

貴既話去吉原啦

有好多男裝wor

落涉谷食免費啦

冇性趣買衫 想浸下溫泉 玩下環球影城咁 鹿都唔撚了 可以嘅話想去貓島

睇唔睇景 ?

大boss嚟 唔夠洗 me預萬五only

景觀都一般 次選擇

萬五玩一次 定萬五蚊玩全個行程

15000羊玩一次

後啦 最近俾吸太多血 係得咁多

一個共6定7千？
不過2皮野，對你地黎講not big deal啦

吉原要差唔多10萬yen 先叫好d

個個月中 仲課左兩井抽路槍

話說 MH又leak左

10萬羊
牙蟹有經驗？

都係輕鬆姐

有冇得玩包條女一兩日

輕鬆同有血有汗係兩件事

引用錯

大拿拿成個半月人工
輕鬆都係有血有汗架

10萬羊夠唔夠

D咸片 包條女去溫泉酒店玩足一日一夜 都幾正

混浴

人一世物一世 點都要試一次啦
不過我冇女 試唔到

男男混浴

我唔係GAY佬

混浴得公公婆婆

屌禾刀想試一次

俾啲希望啦

一泊二日、美少女完全予約制

[member]香港冇約過

邊度有得約cosplayer [ /member]

想試男男混浴?

btw會否有伏

咸片名黎咖

未試過答你唔到

@蟹爺

@我都未試過包一日

2部主線頭4章，對應晒監獄塔頭4日

包鐘？

俾我就係酒店打飛機

未試過包女

條友半年前打完2.3就咁講
監獄塔の支配者とクリプターやっぱ対応してるよね
第一夜:嫉妬→カドック
第ニ夜:色欲→オフェリア
第三夜:怠惰→ヒナコ
第四夜:憤怒→ぺぺ
ただ憤怒の間の支配者は「憤怒なき聖女」なのでたぶんぺぺにも憤怒がない

嬲嬲地 今晚就睇一泊二日

蟹爺熟手

純得濟好睇唔好用

純愛咩唔好呀
btw有冇睇過用廣東話譯個本

又係另一個好睇唔好用系列
掛住睇劇情都唔記得扯

屌你啦呢啲本點會啱你j呀
你啲口味咁重

邊忽重

又黑提又大lin餅又多毛都話唔重

真係有晒咁多隻就正囉

講明真．FF囉喎，我相機都冇

食埋個飯開電腦

純天然
同埋點夠你啲蟲蟲黎

一見到你個啲就凝住條女好臭

兩個都半斤八兩

咁係呀嗎屌
畫親大lin餅啲女永遠都係熟女
一見到就有陣白花油味

睇睡姦啦屌你

Ntr好睇

你經歷左啲咩先可以見到大lin餅就有白花油味

第二句呀屌你
我唔丁熟女系架

擺低粒膠潮文召喚

熟女都唔會有白花油味架你有咩不可告人嘅經歷啫

唔包括我

對我嚟講女性過左30歲就係大齡

都唔包括我

A0

反而覺得30up仲keep到咁靚好吸引

30-35先有女人味

輝夜姬142

8-15歲先係最正

chings sick ball

去政總食女

呢舖撐你

報撚左驚

我地fgo保守派全力割席

又大齡又ntr又會見血
我同連登啲性癖價值觀真係差好能遠

邊到保守

屌llc真係等俾llcc治下你

你地夠膽講愛莉唔正？
夠膽講冇睇過幾次？

正牙

kob唔好

8-15係保護對象 唔係色情幻想

邊個愛莉

禾g持幼馴染係角色

鬼父

唔睇H動

好多個咩
最出名都係裏番個個架啦

15歲其實已經好大個

冇話後生唔正 fku

神父都仲係細蚊仔 15歲好細了

愛莉家姐

係唔係手足想要我個acc

不了

呢個真係唔得

一上高中就不了

點解 好j過愛莉啦

係 我幫你DEL左佢

愛莉一開頭好憎老豆
但睇住佢由好憎變到勁鍾意同鬼父扑野呢個轉變好難輸

我見人地13 14有拍拖果班晨早破曬處
中學生唔算細路女啦

利申：睇新聞都見唔少

遲啲要去幻椎園搵處女了

可食用年齡

學生妹個期係最嫩口

へんりいだ 田辺京

呢個真係好撚變態

細過8歲既都不了

十二歲

loli bitch

神代巨神海洋 做乜改左名嘅

呢家9歲都可能有經驗了

身體啱啱發育 體型啱啱好

Call左fbi你地自己執生

我擇左名

未拉你個白卡佬邊會咁快到我地

我攞正牌白卡

佢個隻幾萬歲

我llc都攞左牌了

一粒膠潮文

攞左牌先會俾人拉架on9

我為正義而生不畏強權

講堅

點解要棄
擱置佢都好呀

講堅 你比得人都係唔忍心DEL 我幫你咪得

可能蘑菇手痕落場大改掛

邊張靚啲？

咁睇唔開不如比我玩吓

哇 世紀難題

both 咪得

三一Devolution

可以呀

天元突破

9點再搵多次都係得bot

比條lin黎

有DISCORD 可以搵鬼佬買
不過我冇LINK

入撚哂錢去支那寶

OVA都變大左

面型都唔同咗

作者講過emt大過雷姆
係white fox畫到兩個差唔多大

行動升級未

你地係咪打繁體架 啲大陸人咁勤力無可能咁耐先覆

除非啲acc俾cy爸爸ban晒執埋

之前淘開不嬲都係打繁體，但都冇野

不嬲有轉簡體

岩岩到家 係時候開始今日既會議

GCHI!

雷姆卿呢

在

我沖涼先

月豬

異世界外交官

淨係識二次元老婆的梗係咁

好快

咁樣著好易入

リヨ樣最靚

點解我唔係日本人
係就可以成日見聲優

日本人要食原子彈

點先可以做聲優嘅一般人老公

但有得屌架妹

首先你要有錢

黑心啲講句，我又唔係食原子彈果陣出世或者唔係喺住喺福島咪得

哪有錢

日本

唔係日本人都可以成日見架啦

唔得

唔係講笑 李依愈嚟愈正

做牛郎比有$人妻包

又大波又靚女
最重要係短髮得黎又靚

日本地震緊你地仲係到講聲優

你肯定佢大波

係囉

起碼唔係ipad先啦

李依係嗰種普通靚 唔離地

呢個真
不過咪又係得個恨字

李依真係好好j

屌打所有港女

佢發癲既樣

岩 リヨ

告訴我 迦爾納
我還要等多久才能當騎空士
零式什麼也沒有告訴我

最後決定係向第二間埋手定係繼續等?

你未買咩

我等多日

賣家唔見左

好彩我未比錢

哦原來你兩個咁岩睇中同一間
條撚樣就失咗蹤兩日

第二間d ac太平 又渣

正喔

我只係怕飛左去日本都未有得玩

幫襯第二間

無啦啦有80幾MB更新既

但又唔覺多左野 打完主線又悶UP了

雷電 情況有變 我問左d高手
話琴日個AC都麻麻 我再睇下先
你唔好比錢住

居然

仲要好平

1100人仔都叫平

唔洗咁貴 隨時幾舊水有交易

神父 有冇卡蓮俾我撚下

都話弱智 依家開AC都拎到

未俾到accc人就del咗app
仲要錯引繼

有沒網望望

電姆買ac呢件事仲可以推幾多post

u need ac?

我都係就咁開個新acc撚下算 羅馬人話好易攞到

按左退款 兩日沒人回就自動退

應該破唔到神父開ac嘅紀錄

開隻GAME出黎睇劇情就拎到

打個活動主線就拎到

洗唔洗嗌人幫你睇埋...
我個團d人睇緊

ok ar

佢用左幾耐 願聞其詳

有冇咩要求

膠潮文召喚

其實我都唔知
見朋友講猴濕羊水佐伊勁
所以我直接剷左落去千八人仔個個號

結果佢沒人應機

你禁左退錢未

倒數緊 唔駛理

@レム

依家睇緊個網好平
都係二三百蚊 已經好正

這是我牙婆請撤照

let me feel the power

下個po改名做GBF GO討論區

開左個acc拎左隻卡蓮 唔知有咩好做
其實如果想hea玩下有冇介紹

換埋CC同朱雀

啲人升lv係食武器?啲N武器食晒佢就ok?

四主角入面我鍾意飯團